分左手幾個月我到底可以點做

已經分左差唔多5個月，係咪一定要一齊番我又覺得唔係，但我係好珍惜我地段感情，唔想話分就真係直接完，當初係佢話淡、有壓力分開，都幾絕情仲要，但分手兩個月後有食過兩次飯，上次係半個月前，食完仲送左份禮物比佢，佢仲問我做咩送，我話佢之前話想要，但第二日講野已經好求奇戈種，所以就冇再搵佢add佢，衣家完全唔知可以點做，有冇人可以教下我？
要搵佢三口六面問清楚大家有冇機會？
定係要點，我覺得佢唔會主動搵我話一齊番

move on
向前看啦

呂麗搖乳瞓咗

送野俾佢唔冧豬仲要hea覆你
你自己知道答案啦？

放手啦
唔好自己呃自己
其實分左手都唔應該再搵佢

你送佢以前想要既禮物比佢，人地第二日就開始hea你，分明人地係唔再受你用做d男朋友會做既野

Move on啦巴打，斷左同佢既聯絡啦，你咁樣落去只係會越黎越放唔低

仲諗兒女私情

分左手就係分左手
唔好太多幻想

同埋追過你之前d po，見到佢一開始同你講分個時已經話大家唔好聯絡住，係你太放唔低先繼續聯絡

戈晚佢係話做咩又送野比佢，仲講笑話好多錢咩咁多錢比啲佢咁樣，第2日問佢食啲咩早餐啊中午就hea

可能真係咁掛

其實一直都有斷，只係食過兩次飯，之間係冇同佢講過野，不過出黎食飯個氣氛好似朋友講笑咁傾計我覺得又唔錯

佢分手戈陣話冷靜下嘛，都隔左5個月喇

第二日講野已經好求奇戈種

咁你仲邊有機呀巴打move on 啦

前晚食飯好多野講，唔知係佢專登hea定真唔想覆

咁竟然本身已經斷左，仲搵返佢食飯有咩意思?
佢係一開始同你講分手個段msg已經唔再鐘意你了，講話冷靜下都只係普通客套說話only，你見你送野比佢佢hea你都知永遠所謂冷靜完係咩結局啦，move on吧

點解女人可以話分手就分手
過去一齊嘅回憶好似粉筆字咁一抹就無晒
我一合埋眼個腦就自動諗起佢 傷心到頂唔順啦

算喇 其實佢已經move on左
慢慢你會放棄 慢慢會慣
回憶總是美好 令你不斷回想同留戀
大家一齊加油

咁正常見我送野比佢應該會點？

岩岩分手？係辛苦啲嫁喇
多啲做下增值自己既野

送比佢戈晚佢之後錄音我比番朋友聽話聽得出佢好似都幾開心的

分手一定有原因，無解決原因就算一齊返都只係無限loop(通常個分手原因都唔係咁易解決)

Focus 返喺你自己啦

同埋諗下你係仲愛佢，定只係習慣，甚至只係因為有sunk cost ?

早兩日突然宣佈話要分手 叫我唔好再搵佢
連見多一面嘅機會都唔肯俾我 段關係就咁無左